各安髮過的話如亂拉人入冊，真係要𨳒佢老母

仆佢個街。

仆佢個乖